食左16年煙用7日就戒左，你問我答

戒左先知原來食煙既人真係好撚臭

食開邊隻同埋點戒
我有朋友當年係打機買點買到無錢先戒到

因為你打煙炮姐

頭7日用戒煙貼，普通藥房有得買嗰d

第8日開始食呢隻

係食完殘留喺身陣味好撚臭，食煙嘅人唔會覺

真係難為以前身邊唔食煙嘅人

唔記得講，隻藥要醫生開，藥房冇得買

17年煙齡 7日戒到
唔係好信
食開咩煙

Mild 7 original
我自己都唔係好信，但又真係冇再想食嘅感覺

食煙曾經對我黎講唔係需要，而係愛好，係人生非常重要嘅事，阻我食煙者死嗰隻

食左7年都戒唔到 成日諗住食埋呢包

有冇吸落肺，尼古丁入血？

咁呢隻點入手
樓豬又做乜要戒

隻藥我食到斷片
唔敢再食

自己戒好難戒

東華戒煙中心，一蚊都唔駛俾

點解要戒啊…純粹無聊想試下戒唔戒到
點知咁易

3 個月後冇食再揮手啦

我又冇咩好明顯嘅副作用喎

不過醫生都話之前美國有d本身有吸開毒嘅人食完隻藥會抑鬱有自殺傾向

我有同醫生講
佢叫我停藥
因為影響工作同專注力

之後冇再睇佢
依家自己戒到一日幾支social

17年，點食先
吸落肺嘅話，成17年，戒應該好痛苦

16咋，唔知點解變左17
冇刻意忍過唔食，但真係唔想食

你係7日戒左定戒左7日呀

Ching 仲未答人問題

你吸落肺, 定只打煙炮先？

用7日戒左，兩個月冇食

你試下咪知易唔易戒囉

人地答你吸落肺你都係唔信人戒左架啦
你咪繼續日日吸煙落肺囉 快啲死 唔好害人

很抱歉，不過真係唔撚柒識得點答你

呢個都幾關鍵

坐言起行呀
一戒就知身體好

食煙都有分吸入肺同打煙炮？

有冇人會食17 年都係打煙炮？？

一早戒左啦
2月開始無食啦

尼古丁唔入血點會上癮？

大把女人會

戒多過1個月先再分享ok
得嗰幾張貼紙唔係太信
我自己十年煙齡
食開紅頭
間中薄荷
除非有老婆仔女 唔想佢地食二手煙
否則心理生理方面都好難戒
樓豬比我感覺似打手多啲

身體有冇好左我唔敢講
不過個人諗野正面左好多

我好似冇鼓勵過人戒
你咪唔好撚信
繼續煲撚到天昏地暗囉
睇完當笑話算喇

乜撚野尼古丁入血啊又
我其實十幾年黎淨係點著黎聞架咋

假膠

屌
如果我真係識人打煙炮打足16年，實指撚住佢個頭嚟笑。

不過食煙對身體真係唔好，咁對你都係一件好事嚟嘅。

屌，我都R撚曬頭，好似俾人質疑緊我阿媽係咪女人咁

d人講野問野好似無腦咁 樓主 講野好正 繼續加油 ！唔好食返，食返聽講會食double

不愧係小朋友論壇

煙鏟死全家

醒左咁岩見到呢個po
好想去戒煙

咁撚快覺得自己成功戒煙仲要咁牙斬斬，睇黎你好快會食番，頭四個月先係第一階段成功，你過到先再開post 啦

外父食左廿幾三十年突然唔食,
因為我個女出左世

入咗院啦 我都戒啦要 食到個身體唔好 以家先識驚

有咩好笑
你問下你屋企人想你打煙炮定吸入肺多

感謝樓主提供產品資訊

有心理準備要戒一世

利申:戒完煙破左世界紀錄,加油

呢隻屬於精神科藥物 之前外國出過事停用左一排
除非煙癮嚴重到用哂戒煙貼同戒煙糖都控制唔到
否則醫生一般都唔建議一開始戒煙就用呢隻
利申：做緊藥廠

直接話戒就戒邊洗咁春煩架

Keep住啦 戒煙係一世

戒左7日 ？

唔好玩啦 食十幾年仲問人打煙泡

block撚柒晒班死煙鏟 爽

成班人唔肯面對樓主戒到煙呢個事實
自己冇恆心戒煙就用自己標準黎否定人

我爸食左三十幾年都可以即刻介戒到
因為佢入院發現食煙令佢個肺功能只有一半

其實介煙係咪會肥？如果胃口無變的話

其實唔難我老豆一句話貴唔食就再無食

醫生話我繼續食落去會好快中風
但我仲係戒唔到

戒煙貼，口膠有條春用咩，咪又係尼古丁

戒煙只有一個辦法，意志力，放假日訓夜訓，好多人戒唔成係因為佢冇得休息

巴打好勁呀 戒到煙
我屋企個仆街煙齡都廿幾三十年
話咩以前去睇醫生講過想戒煙 個醫生同佢講 你食左咁多年先黎戒好易玩完
屌佢老母 搞到個仆街成撚日拎住呢點做籍口唔戒
食撚到屋企人前排又哮喘發要入院
點撚解咁多人死都唔見佢死

老豆食左40幾年煙，一日一包
之前加煙稅話太貴唔食
然後食埋淨低一包就真係冇食過
佢咩輔助都冇用過，話唔食就唔食

兩年唔食返至開post la

加油樓主

我胃口好左，但冇肥到

咁勁阿 要食枝煙慶祝下

我本身都係聽完個fd去完東華講隻咁把炮先好奇去試下。
你係咩情況下想食返？
我自己黎講已經覺得食煙完全唔係一件享受嘅事

恭喜樓主唔洗死全家

係同埋好自由

食煙最傷身係焦油同一氧化碳
轉食尼古丁代替品頂住鋪癮都好好多啦
至少身邊d人唔洗挨二手煙先

食左4年 戒左一個月
早幾日試下食返枝 臭到頂唔順
跟著就連僅餘既癮都冇埋
由上次個一枝計 已戒1星期
互勉

我老豆都係食左幾十年
話唔食就唔食嗰d
男人去到五六十歲嗰種意志真係好撚有型
我就自問唔得喇
所以有藥食仲要唔駛錢我覺得好岩我

係
我而家有食完煙冇耐嘅fd上車
即刻頂唔順要開窗
一諗起以前自由係咁撚臭就覺得好對唔住d唔食煙嘅人

其實唔洗用自己錢買藥
政府戒煙熱線又有藥又有針灸又有人跟進你戒成點
全部免費

食左8年
近期轉食iqos
發現食返真煙好臭
但iqos又好似食糖咁，唔太成癮
於是兩樣都無食
iqos真係戒煙神物

老豆食左三十幾年煙
有心臟病入廠之後
諗一諗我兩兄弟
就從此無食過

食左8年 戒足8年 由第一日開始食煙就一日一包 係外國生活好枯燥 身邊9成人都食煙 有無咩tips

好感動，我老豆食咗四十年成日覺得無事
唔肯戒

佢未搵到個理由戒煙姐
我自己之前都有諗過戒
但又真係實在搵唔到咩理由
講真又唔係特別想咁長命
健康問題又暫時未出現
今次戒煙可以話係個意外收鑊

食左16年 巴打今年幾歲？
你會唔會係我阿爸

其實食煙係心癮，係習慣
未食過啲細蚊仔話尼古丁上癮真係得啖笑
利申：戒左兩年

要你阿媽會清楚d

15歲睇完花樣年華就自學

當時覺得點解可以食煙食得咁撚有型

睇你生活圈子同健康 仲要好有決心
識1個有重病 識1個要結婚生仔
都係廿年煙癮 1-2個月戒左
之後都無食返 仲對煙幾反感

東華果個唔係中醫針灸咩？
試過去過淨係派口交

政府果個做完問卷
就答十零支都唔嚴重
口膠都廢事派

我阿爸真係幾似梁朝偉

成陣屍臭味

唔驚生野?

要生d咩？

cancer

呼吸與心跳都會有機會生cancer個喎

繼續食啦

樓主未戒煙之前一日食幾多？開始左用煙貼之後即刻一支都冇食過？
利申：想戒

但你唔驚?

忍住啊

未戒之前大概三日食兩包
開始用戒煙貼嗰陣想食嘅次數少左好多，第一日已經少左一半，然後每日越黎越少。
到開始食藥冇耐，點著支煙食一啖已經食唔落去想掉，食完個人想嘔又頭暈，總之好唔舒服，一d都唔享受